# IT_code_hw8


# домашняя работа 8

1)	Реализовать поиск по другим полям модели в списке студентов через
	Django Form
2)	Разработать CBV для создания, обновления и удаления студента, для
	каждого из них написать шаблон (можно и для других моделей)
2)	Разработать формы для CreateView и UpdateView студента(можно и для
	других моделей), некоторые поля сделать обязательными, указать 
	label(для тех у кого не указан verbose_name в модели), продумать варианты
	валидации полей